巴士封死哂 將軍澳仲有咩車出？

。